#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: WooCommerce Dropshipping\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2024-03-11 18:45+0530\n"
"PO-Revision-Date: 2024-03-19 15:28+0530\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.4.2\n"
"X-Loco-Version: 2.5.3; wp-5.7.2\n"
"X-Domain: woocommerce-dropshipping\n"

#: ali-api/ali-inc/aliprodfilter.inc.php:15
msgid "Aliexpress Product"
msgstr "Aliexpress 제품"

#: ali-api/ali-inc/aliprodfilter.inc.php:17
msgid "Enable this option if this product is from Aliexpress"
msgstr "이 제품이 Aliexpress 제품인 경우 이 옵션을 활성화하십시오."

#: ali-api/class-wc-dropshipping-product-extra-fields.php:291
msgid "Amazon Product ID"
msgstr "아마존 제품 ID"

#: ali-api/class-wc-dropshipping-product-extra-fields.php:361
msgid "Amazon Affiliate ID"
msgstr "아마존 제휴 ID"

#: ali-api/class-wc-dropshipping-product-extra-fields.php:392
#: ali-api/class-wc-dropshipping-product-extra-fields.php:423
msgid "Cost of goods"
msgstr "상품 비용"

#: ali-api/class-wc-dropshipping-product-extra-fields.php:425
msgid "Cost of goods value included in the supplier email"
msgstr "공급자 이메일에 포함된 상품 비용 값"

#: ali-api/class-wc-dropshipping-product-extra-fields.php:453
msgid "AliExpress Orders"
msgstr "AliExpress 주문"

#: ali-api/class-wc-dropshipping-product-extra-fields.php:454
msgid "AliExpress Orders placed."
msgstr "AliExpress 주문이 접수되었습니다."

#: ali-api/class-wc-dropshipping-product-extra-fields.php:476
msgid "AliExpress Supplier"
msgstr "AliExpress 공급 업체"

#: ali-api/class-wc-dropshipping-product-extra-fields.php:516
msgid "Product URL"
msgstr "제품 URL"

#: ali-api/class-wc-dropshipping-product-extra-fields.php:517
msgid "Enter URL to AliExpress Product"
msgstr "AliExpress 제품에 대한 URL을 입력하세요."

#: ali-api/class-wc-dropshipping-product-extra-fields.php:522
msgid "Store Name"
msgstr "가게 이름"

#: ali-api/class-wc-dropshipping-product-extra-fields.php:523
msgid "AliExpress Supplier Store Name"
msgstr "AliExpress 공급업체 상점 이름"

#: ali-api/class-wc-dropshipping-product-extra-fields.php:532
msgid "Store URL"
msgstr "매장 URL"

#: ali-api/class-wc-dropshipping-product-extra-fields.php:533
msgid "AliExpress Supplier Store URL"
msgstr "AliExpress 공급업체 상점 URL"

#: ali-api/class-wc-dropshipping-product-extra-fields.php:542
msgid "Store Price Range"
msgstr "매장 가격대"

#: ali-api/class-wc-dropshipping-product-extra-fields.php:543
msgid "AliExpress Supplier Store Price Range"
msgstr "AliExpress 공급업체 매장 가격 범위"

#: ali-api/class-wc-dropshipping-product-extra-fields.php:552
msgid "Currency"
msgstr "통화"

#: ali-api/class-wc-dropshipping-product-extra-fields.php:613
#: ali-api/class-wc-dropshipping-product-extra-fields.php:644
msgid "Description - Type of Package"
msgstr "설명 - 패키지 유형"

#: ali-api/class-wc-dropshipping-product-extra-fields.php:646
msgid "Description - Type of Package value included in the supplier email"
msgstr "설명 - 공급업체 이메일에 포함된 패키지 유형 값"

#: ali-api/class-wc-dropshipping-product-extra-fields.php:756
msgid "Estimated Profit : "
msgstr ""

#: ali-api/woocommerce_aliexpress.php:2491
msgid "AliExpress Action"
msgstr "AliExpress 액션"

#: ali-api/woocommerce_aliexpress.php:2532
msgid "Place Order"
msgstr "주문하기"

#: ali-api/woocommerce_aliexpress.php:2624
msgid "AliExpress order status has been changed to "
msgstr "AliExpress 주문 상태가 다음으로 변경되었습니다."

#: ali-api/woocommerce_aliexpress.php:2789
msgid "All Orders"
msgstr "모든 주문"

#: assets/js/jquery-ui.min.js:8
msgid "'"
msgstr "'"

#: inc/class-wc-dropshipping-admin.php:281
msgid " Import Inventory .CSV"
msgstr "재고 가져오기 .CSV"

#: inc/class-wc-dropshipping-admin.php:428
#: inc/class-wc-dropshipping-admin.php:510
msgid " Account #"
msgstr "계정 #"

#: inc/class-wc-dropshipping-admin.php:430
msgid ""
"Your store&apos;s account number with this supplier. Leave blank if you "
"don&apos;t have an account number"
msgstr "이 공급업체의 매장 계좌 번호입니다. 계좌번호가 없으면 비워두세요"

#: inc/class-wc-dropshipping-admin.php:433
#: inc/class-wc-dropshipping-admin.php:516
msgid " Email Addresses"
msgstr "이메일 주소"

#: inc/class-wc-dropshipping-admin.php:435
msgid ""
"When a customer purchases a product from you, the supplier will be sent an "
"notification via email. List the supplier&apos;s email addresses that should "
"be notified when a new order is placed."
msgstr ""
"고객이 귀하로부터 제품을 구매하면 공급자에게 이메일을 통해 알림이 전송됩니"
"다. 새 주문이 접수될 때 알림을 받아야 하는 공급업체의 이메일 주소를 나열하세"
"요."

#: inc/class-wc-dropshipping-admin.php:443
#: inc/class-wc-dropshipping-admin.php:526
msgid "Enable specific delivery location for the supplier."
msgstr "공급자의 특정 배송 위치를 활성화합니다."

#: inc/class-wc-dropshipping-admin.php:512
msgid ""
" Your store&apos;s account number with this supplier. Leave blank if you "
"don&apos;t have an account number"
msgstr ""
"이 공급업체의 매장 계좌 번호입니다. 계좌번호가 없을 경우 공란으로 남겨두세요"

#: inc/class-wc-dropshipping-admin.php:518
msgid ""
" When a customer purchases a product from you, the supplier will be sent an "
"notification via email. List the supplier&apos;s email addresses that should "
"be notified when a new order is placed."
msgstr ""
"고객이 귀하로부터 제품을 구매하면 공급자에게 이메일을 통해 알림이 전송됩니"
"다. 새 주문이 접수될 때 알림을 받아야 하는 공급업체의 이메일 주소를 나열하세"
"요."

#: inc/class-wc-dropshipping-admin.php:537
msgid "Address line 1"
msgstr "주소 라인 1"

#: inc/class-wc-dropshipping-admin.php:542
msgid " Address line 2"
msgstr "주소 2"

#: inc/class-wc-dropshipping-admin.php:547
msgid "City"
msgstr "도시"

#: inc/class-wc-dropshipping-admin.php:552
msgid "Country/State"
msgstr "국가/주"

#: inc/class-wc-dropshipping-admin.php:557
msgid "Postcode/ZIP"
msgstr "우편번호/우편번호"

#: inc/class-wc-dropshipping-admin.php:564
msgid "Supplier Inventory CSV Import Settings"
msgstr "공급업체 재고 CSV 가져오기 설정"

#: inc/class-wc-dropshipping-admin.php:565
msgid ""
"(If you do not receive inventory statuses from your supplier in the form of "
"a .CSV file, leave these settings blank)"
msgstr ""
"(공급업체로부터 재고 상태를 .CSV 파일 형식으로 받지 못한 경우 이 설정을 비워 "
"두세요)"

#: inc/class-wc-dropshipping-admin.php:568
msgid "CSV File Column Delimiter"
msgstr "CSV 파일 열 구분 기호"

#: inc/class-wc-dropshipping-admin.php:570
msgid ""
"Please indicate what character is used to separate fields in the CSV file. "
"Normally this is a comma"
msgstr ""
"CSV 파일에서 필드를 구분하는 데 사용되는 문자를 지정하세요. 일반적으로 이는 "
"쉼표입니다."

#: inc/class-wc-dropshipping-admin.php:576
msgid "CSV SKU Column #"
msgstr "CSV SKU 열 #"

#: inc/class-wc-dropshipping-admin.php:578
msgid ""
"Please indicate which column in the CSV file corresponds to product SKUs. "
"Note that this should be the same SKU that the manufacturer uses. "
"WooCommerce Dropshipping will automatically add the SKU code for products "
"from this suppler when you upload a .CSV file"
msgstr ""
"CSV 파일의 어떤 열이 제품 SKU에 해당하는지 지정하세요. 이는 제조업체가 사용하"
"는 것과 동일한 SKU여야 합니다. WooCommerce Dropshipping은 .CSV 파일을 업로드"
"할 때 이 공급업체의 제품에 대한 SKU 코드를 자동으로 추가합니다."

#: inc/class-wc-dropshipping-admin.php:584
msgid "CSV Type"
msgstr "CSV 유형"

#: inc/class-wc-dropshipping-admin.php:598
msgid "Please indicate how the .CSV file&apos;s data should be read. "
msgstr ".CSV 파일의 데이터를 읽는 방법을 지정하십시오."

#: inc/class-wc-dropshipping-admin.php:598
msgid "Quantity on Hand "
msgstr "수량보유 수량"

#: inc/class-wc-dropshipping-admin.php:598
msgid ""
"- If your supplier sends you a .CSV file that contains the quantity that "
"they have remaining in their inventory, you should use this method. Any "
"number above zero indicates that the product is still in stock."
msgstr ""
"- 공급자가 재고에 남아 있는 수량을 포함하는 .CSV 파일을 보내는 경우 이 방법"
"을 사용해야 합니다. 0보다 큰 숫자는 제품의 재고가 아직 있음을 나타냅니다."

#: inc/class-wc-dropshipping-admin.php:598
msgid " In-Stock Indicator "
msgstr "재고 표시기"

#: inc/class-wc-dropshipping-admin.php:598
msgid ""
"- Use this method if your supplier sends you a .CSV file that includes a "
"column indicating whether or not a product is in stock.  This is typically "
"in either a Y/N or 1/0 format to indicate whether or not the product is in "
"stock."
msgstr ""
"- 공급업체가 제품의 재고 여부를 나타내는 열이 포함된 .CSV 파일을 보내는 경우 "
"이 방법을 사용하십시오. 이는 일반적으로 제품의 재고 여부를 나타내는 Y/N 또는 "
"1/0 형식입니다."

#: inc/class-wc-dropshipping-admin.php:601
msgid "CSV Inventory Quantity Column #"
msgstr "CSV 재고 수량 열 #"

#: inc/class-wc-dropshipping-admin.php:603
msgid ""
"Please indicate which column in the .CSV file corresponds to the quantity of "
"inventory available"
msgstr ".CSV 파일의 어느 열이 사용 가능한 재고 수량에 해당하는지 표시하십시오."

#: inc/class-wc-dropshipping-admin.php:608
msgid "In-Stock Indicator Column #"
msgstr "재고 있음 표시 열 #"

#: inc/class-wc-dropshipping-admin.php:610
msgid ""
"Please indicate which column in the .CSV file indicates whether or not a "
"product is in stock"
msgstr ".CSV 파일에서 제품의 재고 여부를 나타내는 열을 지정하세요."

#: inc/class-wc-dropshipping-admin.php:614
msgid "In-Stock Indicator Value"
msgstr "재고 표시 값"

#: inc/class-wc-dropshipping-admin.php:616
msgid ""
"Please input the value (ie. Y or 1) in the column defined above that "
"indicates whether or not a product is in stock"
msgstr ""
"위에 정의된 열에 제품의 재고 여부를 나타내는 값(예: Y 또는 1)을 입력하세요."

#: inc/class-wc-dropshipping-admin.php:746
msgid "Hi "
msgstr "Hi"

#: inc/class-wc-dropshipping-admin.php:748
msgid "Thanks For Registration"
msgstr "등록해 주셔서 감사합니다"

#: inc/class-wc-dropshipping-admin.php:751
msgid "Your User Name:&nbsp;"
msgstr "귀하의 사용자 이름:&nbsp;"

#: inc/class-wc-dropshipping-admin.php:752
msgid "Your Password:&nbsp;"
msgstr "귀하의 비밀번호:&nbsp;"

#: inc/class-wc-dropshipping-admin.php:753
msgid "Change Your Password Once you login"
msgstr "로그인 후 비밀번호를 변경하세요"

#: inc/class-wc-dropshipping-admin.php:754
msgid "Login URL: "
msgstr "로그인 URL:"

#: inc/class-wc-dropshipping-admin.php:764
#: inc/class-wc-dropshipping-csv-import.php:672
msgid "User already exists.  Password inherited."
msgstr "사용자가 이미 존재합니다. 비밀번호가 상속되었습니다."

#: inc/class-wc-dropshipping-checkout.php:108
msgid "Order Number"
msgstr "주문 번호"

#: inc/class-wc-dropshipping-checkout.php:143
msgid "Tracking Number"
msgstr "추적 번호"

#: inc/class-wc-dropshipping-checkout.php:208
msgid "POD"
msgstr "POD"

#: inc/class-wc-dropshipping-checkout.php:386
msgid "Track Your Order"
msgstr "주문 추적"

#: inc/class-wc-dropshipping-checkout.php:388
msgid "Shipping Date"
msgstr "배송일"

#: inc/class-wc-dropshipping-checkout.php:390
#: inc/class-wc-dropshipping-product.php:121
msgid "Tracking Number(s)"
msgstr "추적 번호"

#: inc/class-wc-dropshipping-checkout.php:392
#: inc/class-wc-dropshipping-product.php:123
msgid "Shipping Company"
msgstr "해운회사"

#: inc/class-wc-dropshipping-checkout.php:394
#: inc/class-wc-dropshipping-product.php:125
msgid "Notes"
msgstr "노트"

#: inc/class-wc-dropshipping-csv-import.php:259
#: inc/class-wc-dropshipping-csv-import.php:431
#: inc/class-wc-dropshipping-csv-import.php:448
msgid "Supplier Id"
msgstr "공급업체 ID"

#: inc/class-wc-dropshipping-csv-import.php:260
#: inc/class-wc-dropshipping-csv-import.php:432
msgid "Supplier Name"
msgstr "공급 업체 이름"

#: inc/class-wc-dropshipping-csv-import.php:261
#: inc/class-wc-dropshipping-csv-import.php:433
msgid "Supplier Slug"
msgstr "공급업체 슬러그"

#: inc/class-wc-dropshipping-csv-import.php:262
#: inc/class-wc-dropshipping-csv-import.php:434
msgid "Supplier Description"
msgstr "공급업체 설명"

#: inc/class-wc-dropshipping-csv-import.php:263
#: inc/class-wc-dropshipping-csv-import.php:435
msgid "Supplier Email"
msgstr "공급업체 이메일"

#: inc/class-wc-dropshipping-csv-import.php:264
#: inc/class-wc-dropshipping-csv-import.php:436
msgid "Supplier Account Number"
msgstr "공급자 계정 번호"

#: inc/class-wc-dropshipping-orders.php:698
#: inc/class-wc-dropshipping-orders.php:772
#, php-format
msgid "New Order #%1$s From %2$s"
msgstr "%2$s의 새 주문 #%1$s"

#: inc/class-wc-dropshipping-orders.php:717
msgid "To mark this order as shipped please click the following link:"
msgstr "이 주문을 배송됨으로 표시하려면 다음 링크를 클릭하세요."

#: inc/class-wc-dropshipping-orders.php:717
msgid "Mark as shipped"
msgstr "배송됨으로 표시"

#: inc/class-wc-dropshipping-orders.php:721
#: inc/class-wc-dropshipping-orders.php:802
msgid "View order in dashboard"
msgstr "대시보드에서 주문 보기"

#: inc/class-wc-dropshipping-orders.php:768
#, php-format
msgid "Order #%s is completed"
msgstr "#%s 주문이 완료되었습니다"

#: inc/class-wc-dropshipping-orders.php:770
#, php-format
msgid "Order #%s is cancelled"
msgstr "#%s 주문이 취소되었습니다"

#: inc/class-wc-dropshipping-orders.php:976
msgid "Filter by Supplier"
msgstr "공급업체별 필터링"

#: inc/class-wc-dropshipping-product.php:119
msgid "Date"
msgstr "날짜"

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:47 woocommerce-dropshipping.php:864
#: woocommerce-dropshipping.php:865
msgid "Dropshipping"
msgstr "하락 선박"

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:1363
msgid "AliExpress Settings"
msgstr "AliExpress 설정"

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:1365
#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:1486
#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:1488
msgid "Supplier Email Notifications"
msgstr "공급업체 이메일 알림"

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:1367
#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:1547
msgid "Packing Slips"
msgstr "포장 전표"

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:1369
#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:2238
msgid "Customised Supplier Emails"
msgstr "맞춤형 공급업체 이메일"

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:1371
msgid "SMTP Options"
msgstr "SMTP 옵션"

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:1373
#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:2464
msgid "Price Calculator"
msgstr "가격 계산기"

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:1380
msgid "AliExpress Chrome Browser Extension (CBE) Settings"
msgstr "AliExpress Chrome 브라우저 확장 프로그램(CBE) 설정"

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:1386
msgid "Enable Support for the AliExpress CBE:"
msgstr "AliExpress CBE에 대한 지원 활성화:"

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:1407
msgid "Generate AliExpress API Key:"
msgstr "AliExpress API 키 생성:"

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:1410
msgid "Generate AliExpress API Key"
msgstr "AliExpress API 키 생성"

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:1429
msgid "Price Markup Method:"
msgstr "가격 인상 방법:"

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:1455
msgid "Percentage Offset"
msgstr "백분율 오프셋"

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:1469
msgid "Markup Offset Value:"
msgstr "마크업 오프셋 값:"

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:1490
msgid ""
"When an order&apos;s status switches to processing, emails are sent to each "
"supplier to notify them to ship their products."
msgstr ""
"주문 상태가 처리 중으로 전환되면 각 공급업체에 제품 배송을 알리는 이메일이 전"
"송됩니다."

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:1490
msgid ""
" You can set a custom message for the suppliers in the box below to be "
"included in these emails."
msgstr ""
"아래 상자에서 공급업체에 대한 사용자 지정 메시지를 이러한 이메일에 포함하도"
"록 설정할 수 있습니다."

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:1494
msgid "Email order note:"
msgstr "이메일 주문 참고 사항:"

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:1506
msgid "Include 'View order' link in suppliers email:"
msgstr "공급업체 이메일에 '주문 보기' 링크를 포함합니다."

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:1517
msgid "Do not send renewal email to suppliers:"
msgstr "공급업체에게 갱신 이메일을 보내지 마십시오."

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:1527
msgid ".CSV File Inventory Update Settings"
msgstr ".CSV 파일 인벤토리 업데이트 설정"

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:1529
msgid ""
".These options relate to how your store processes data imported from CSV "
"spreadsheet files, if you receive them from your supplier"
msgstr ""
".이러한 옵션은 공급업체로부터 CSV 스프레드시트 파일을 받은 경우 매장에서 데이"
"터를 처리하는 방법과 관련이 있습니다."

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:1535
msgid "Inventory Buffer:"
msgstr "인벤토리 버퍼:"

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:1541
msgid ""
"If the supplier&apos;s stock falls below this number on an imported "
"spreadsheet, the item will be considered out of stock in your store."
msgstr ""
"가져온 스프레드시트에서 공급업체 재고가 이 숫자보다 낮으면 해당 항목은 매장에"
"서 재고가 없는 것으로 간주됩니다."

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:1553
msgid "Attach PDF to supplier Email"
msgstr "공급업체 이메일에 PDF 첨부"

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:1560
msgid "Header"
msgstr "머리글"

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:1564
msgid "Option to view packing slip."
msgstr "포장 전표를 볼 수 있는 옵션입니다."

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:1579
msgid "Show logo in the header."
msgstr "헤더에 로고를 표시합니다."

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:1587
#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:1638
msgid "NOTE:"
msgstr "메모:"

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:1587
msgid "For best results, please keep logo dimensions within 200x60 px"
msgstr "최상의 결과를 얻으려면 로고 크기를 200x60픽셀 이내로 유지하세요."

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:1593
msgid "Url to Logo:"
msgstr "로고 URL:"

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:1604
msgid "Logo Width:"
msgstr "로고 폭:"

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:1620
msgid "Show order date beside order number."
msgstr "주문 번호 옆에 주문 날짜를 표시하세요."

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:1630
msgid "Show shipping information."
msgstr "배송 정보를 표시합니다."

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:1638
msgid ""
"For best results, please make sure that any custom terms or phrases listed "
"below are kept to a reasonable length. If your terms are too long, it may "
"cause text wrapping and alignment issues with your packing slips."
msgstr ""
"최상의 결과를 얻으려면 아래 나열된 사용자 정의 용어나 문구를 적당한 길이로 유"
"지하십시오. 용어가 너무 길면 포장 전표에 텍스트 줄 바꿈 및 정렬 문제가 발생"
"할 수 있습니다."

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:1642
msgid "Chosen Shipping Method Label:"
msgstr "선택한 배송 방법 라벨:"

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:1653
msgid "Payment Type Label:"
msgstr "결제 유형 라벨:"

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:1668
msgid "Display the \"Customer Note\" into the Dropshipper packing slip."
msgstr "Dropshipper 포장 전표에 \"고객 메모\"를 표시합니다."

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:1676
msgid "Products"
msgstr "제품"

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:1682
msgid "Show product thumbnail image."
msgstr "제품 썸네일 이미지를 표시합니다."

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:1691
msgid "Image Label:"
msgstr "이미지 라벨:"

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:1704
msgid "SKU Label:"
msgstr "SKU 라벨:"

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:1714
msgid "Product Label:"
msgstr "제품 라벨:"

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:1724
msgid "Quantity Label:"
msgstr "수량 라벨:"

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:1738
msgid ""
"Additional field in the \"Add/Edit Product\" to specify the \"Type of "
"Package\""
msgstr "\"패키지 유형\"을 지정하기 위한 \"제품 추가/편집\"의 추가 필드"

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:1749
msgid "Type Of Package Label:"
msgstr "패키지 라벨 유형:"

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:1764
msgid "Show product prices."
msgstr "제품 가격을 표시합니다."

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:1774
msgid "Price Label:"
msgstr "가격 라벨:"

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:1789
msgid "Show Cost instead of Sell Price."
msgstr ""

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:1799
msgid "Show Tax Split."
msgstr ""

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:1811
msgid "Company Details"
msgstr "기업 세부 정보"

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:1815
msgid "Company Name:"
msgstr "회사 이름:"

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:1829
msgid "Company Address Label:"
msgstr "회사 주소 라벨:"

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:1844
msgid "Address:"
msgstr "주소:"

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:1854
msgid "Customer Service Email:"
msgstr "고객 서비스 이메일:"

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:1866
msgid "Customer Service Phone Number:"
msgstr "고객 서비스 전화번호:"

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:1880
msgid "Show shipping address at the bottom."
msgstr "하단에 배송지 주소를 표시하세요."

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:1890
msgid "Shipping Address Label:"
msgstr "배송 주소 라벨:"

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:1905
msgid "Show billing address at the bottom."
msgstr "하단에 청구서 수신 주소를 표시하세요."

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:1917
msgid "Billing Address Label:"
msgstr "청구서 수신 주소 라벨:"

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:1939
msgid "Footer"
msgstr "보행인"

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:1940
msgid "Any additional comment to be displayed"
msgstr "표시할 추가 설명"

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:1941
msgid "Max length: 200 characters"
msgstr "최대 길이: 200자"

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:1942
msgid ""
"NOTE: Please make sure this content as small as possible so that it fits "
"properly at the bottom of PDF."
msgstr "참고: PDF 하단에 제대로 맞도록 이 내용을 가능한 한 작게 만드십시오."

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:1946
msgid "Comments:"
msgstr "코멘트:"

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:1958
msgid "Thank You Message:"
msgstr "감사 메시지:"

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:1972
msgid "Send Order Details to Suppliers"
msgstr "공급업체에 주문 세부정보 보내기"

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:1978
msgid "Do not send email notifications to supplier"
msgstr "공급자에게 이메일 알림을 보내지 마십시오."

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:1982
msgid ""
"This option controls whether or not you want to send a .CSV spreadsheet file "
"as an attachment with the regular order notification emails that are sent to "
"your suppliers"
msgstr ""
"이 옵션은 공급자에게 전송되는 정기 주문 알림 이메일에 .CSV 스프레드시트 파일"
"을 첨부 파일로 보낼지 여부를 제어합니다."

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:1990
msgid "Send CSV with Supplier Notifications"
msgstr "공급업체 알림과 함께 CSV 보내기"

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:2001
msgid "Show the total price in the packing slip."
msgstr "포장 전표에 총 가격을 표시하십시오."

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:2011
msgid "Hide the shipping cost in the packing slip."
msgstr "포장 명세서에 배송비를 숨기세요."

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:2021
msgid "Hide Tax in supplier email."
msgstr "공급업체 이메일에서 세금을 숨깁니다."

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:2041
msgid "Include the customer&apos;s phone number in the packing slip."
msgstr "포장 명세서에 고객의 전화번호를 기재합니다."

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:2051
msgid "Hide the supplier names on order confirmation emails."
msgstr "주문 확인 이메일에서 공급업체 이름을 숨깁니다."

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:2061
msgid "Show supplier names on product pages."
msgstr "제품 페이지에 공급업체 이름을 표시합니다."

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:2071
msgid "Hide supplier names on the Order Details page."
msgstr "주문 세부정보 페이지에서 공급업체 이름을 숨깁니다."

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:2081
msgid "Show \"Payment Type\" in the notification email."
msgstr "알림 이메일에 '결제 유형'을 표시하세요."

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:2088
msgid "Include \"Customer email\" into the Dropshipper packing slip."
msgstr "Dropshipper 포장 명세서에 \"고객 이메일\"을 포함합니다."

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:2098
msgid "Include store name in the order notification CSV filename."
msgstr "주문 알림 CSV 파일 이름에 매장 이름을 포함합니다."

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:2108
msgid "Include the store&apos;s URL in the order notification CSV filename."
msgstr "주문 알림 CSV 파일 이름에 매장의 URL을 포함하세요."

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:2118
msgid "Send an additional email to the supplier when the order is completed."
msgstr "주문이 완료되면 공급업체에 추가 이메일을 보냅니다."

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:2128
msgid ""
"Allow suppliers to mark their orders as shipped by clicking a link on the "
"email, without logging in to your store."
msgstr ""
"공급업체가 매장에 로그인하지 않고도 이메일의 링크를 클릭하여 주문을 배송됨으"
"로 표시할 수 있도록 허용합니다."

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:2138
msgid ""
"When an admin creates a new supplier, send registration details to the "
"supplier&apos;s email."
msgstr ""
"관리자가 새 공급업체를 생성하면 등록 세부정보를 공급업체의 이메일로 보냅니다."

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:2153
msgid "Notify via email when suppliers open order notification emails."
msgstr "공급업체가 주문 알림 이메일을 열면 이메일을 통해 알립니다."

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:2165
msgid "Use the standard WooCommerce mail format for email notification"
msgstr "이메일 알림을 위해 표준 WooCommerce 메일 형식을 사용하세요."

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:2175
msgid "Include order number field on checkout."
msgstr "결제 시 주문 번호 필드를 포함하세요."

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:2185
msgid ""
"Don&apos;t cc: the store admin when sending order notification emails to "
"suppliers."
msgstr ""
"참조하지 마세요: 공급업체에 주문 알림 이메일을 보낼 때 매장 관리자를 참조하세"
"요."

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:2198
msgid ""
"Hide Customer info in the Packing Slip, Order emails and Suppliers dashboard."
msgstr ""
"포장 명세서, 주문 이메일 및 공급업체 대시보드에서 고객 정보를 숨깁니다."

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:2208
msgid ""
"Hide Customer Contact info in the Packing Slip, Order emails and Suppliers "
"dashboard."
msgstr ""
"포장 명세서, 주문 이메일 및 공급업체 대시보드에서 고객 연락처 정보를 숨깁니"
"다."

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:2218
#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:2229
msgid ""
"Enable store address as shipping address in Suppliers Order list dashboard."
msgstr "공급업체 주문 목록 대시보드에서 매장 주소를 배송 주소로 활성화합니다."

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:2240
msgid "Dropshipping Pro plugin adds additional features. "
msgstr "Dropshipping Pro 플러그인은 추가 기능을 추가합니다."

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:2240
msgid "Click here to find out more."
msgstr "자세한 내용을 알아보려면 여기를 클릭하세요."

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:2258
msgid "Packing Slip "
msgstr "포장 전표"

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:2261
msgid "Title Color:"
msgstr "제목 색상:"

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:2272
msgid "Title Font Size:"
msgstr "제목 글꼴 크기:"

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:2288
msgid "Email "
msgstr "이메일"

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:2292
msgid "Background Color:"
msgstr "배경색:"

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:2300
msgid "Order Note Font Size :"
msgstr "주문 메모 글꼴 크기:"

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:2307
msgid "Order Note Font Color :"
msgstr "주문 메모 글꼴 색상:"

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:2316
msgid "Footer Message Font Size :"
msgstr "바닥글 메시지 글꼴 크기:"

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:2324
msgid "Footer Message Font Color :"
msgstr "바닥글 메시지 글꼴 색상:"

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:2339
msgid "Email Body "
msgstr "이메일 본문"

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:2342
msgid "Font Size:"
msgstr "글꼴 크기:"

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:2350
msgid "Font Color:"
msgstr "글꼴 색상:"

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:2364
msgid "Email Bottom "
msgstr "이메일 하단"

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:2367
msgid "Sub Heading Font Size:"
msgstr "하위 제목 글꼴 크기:"

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:2375
msgid "Sub Heading Font Color:"
msgstr "하위 제목 글꼴 색상:"

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:2383
msgid "Sub Heading Content Font Size:"
msgstr "하위 제목 내용 글꼴 크기:"

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:2391
msgid "Sub Heading Content Color:"
msgstr "하위 제목 내용 색상:"

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:2412
msgid "SMTP Options - SMTP is used for sending emails."
msgstr "SMTP 옵션 - SMTP는 이메일 전송에 사용됩니다."

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:2419
msgid ""
"Check this option if you are using SMTP to send emails from your WooCommerce "
"store."
msgstr ""
"WooCommerce 상점에서 이메일을 보내기 위해 SMTP를 사용하는 경우 이 옵션을 선택"
"하세요."

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:2427
msgid "Email Sender Information"
msgstr "이메일 발신자 정보"

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:2428
msgid ""
"If left empty, emails sent from the store will use default WooCommerce "
"settings."
msgstr "비워두면 스토어에서 보낸 이메일은 기본 WooCommerce 설정을 사용합니다."

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:2435
msgid "Emails sent from the store should show this sender name: "
msgstr ""
"스토어에서 보낸 이메일에는 다음과 같은 보낸 사람 이름이 표시되어야 합니다."

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:2446
msgid "Emails sent from the store should show this sender email address:"
msgstr ""
"스토어에서 보낸 이메일에는 다음과 같은 보낸 사람 이메일 주소가 표시되어야 합"
"니다."

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:2477
msgid "Pricing and Profit Calculator"
msgstr "가격 및 이익 계산기"

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:2484
#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:2485
#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:2486
#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:2487
#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:2488
#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:2489
#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:2490
#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:2491
msgid "Cost Of Product"
msgstr "제품 비용"

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:2499
msgid "Break Even Value"
msgstr "손익분기점 가치"

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:2523
msgid "Total Price"
msgstr "총 가격"

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:2533
msgid "Cost Of Product "
msgstr "상품 비용제품 비용"

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:2542
#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:2638
msgid "Profit Margin"
msgstr "이익률"

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:2597
msgid "Break Even Values"
msgstr "손익분기점 값"

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:2602
msgid "% Fee"
msgstr "% 요금"

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:2616
msgid "$ Fee"
msgstr "$ 수수료"

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:2644
#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:2676
#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:2770
#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:2839
msgid "% Profit"
msgstr "% 이익"

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:2658
#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:2690
#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:2779
#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:2845
msgid "$ Profit"
msgstr "$ 이익"

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:2716
msgid "Dynamic Profit Margin"
msgstr "동적 이익률"

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:2726
msgid "Dynamic Profit Margin "
msgstr "동적 이익률"

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:2754
#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:2828
msgid "From:"
msgstr "에서:"

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:2799
#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:2870
msgid "Change the range to lower value to add more rules."
msgstr "더 많은 규칙을 추가하려면 범위를 더 낮은 값으로 변경하세요."

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:2811
msgid "Product Cost Range"
msgstr "제품 원가 범위"

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:2833
msgid "To:"
msgstr "에게:"

#: templates/wc-dropshipping-dashboard.php:26
msgid "WooCommerce Dropshipping Dashboard"
msgstr "WooCommerce Dropshipping 대시보드"

#: woo-includes/template/woocommerce/emails/email-order-details.php:39
#, php-format
msgid "[Order #%s]"
msgstr "[ 주문 번호 #%s ]"

#: woocommerce-dropshipping.php:133
msgid "WooCommerce Dropshipping requires"
msgstr "WooCommerce Dropshipping에는 다음이 필요합니다."

#: woocommerce-dropshipping.php:133
msgid "to be installed on your server."
msgstr "귀하의 서버에 설치됩니다."

#: woocommerce-dropshipping.php:247
msgid "WooCommerce Dropshipping"
msgstr "WooCommerce 직송"

#: woocommerce-dropshipping.php:320 woocommerce-dropshipping.php:321
msgid "Graph Reports"
msgstr "그래프 보고서"

#: woocommerce-dropshipping.php:517
#, php-format
msgid "Please see the attached PDF. Thank you! - %s"
msgstr "첨부된 PDF를 참조하세요. 감사합니다! - %s"

#: woocommerce-dropshipping.php:525
#, php-format
msgid "We hope you enjoy your order. Thank you for shopping with %s"
msgstr "주문을 즐기시기 바랍니다. %s에서 쇼핑해 주셔서 감사합니다"

#: woocommerce-dropshipping.php:582
msgid "Settings"
msgstr "설정"

#: woocommerce-dropshipping.php:583
msgid "Docs"
msgstr "문서"

#: woocommerce-dropshipping.php:621
msgid ""
"Woocommerce Dropshipping activated successfully! In order for the plugin to "
"work correctly. Visit"
msgstr ""
"WooCommerce Dropshipping이 성공적으로 활성화되었습니다! 플러그인이 올바르게 "
"작동하려면. 방문하다"

#: woocommerce-dropshipping.php:623
msgid "and hit the \"Save Changes\" button"
msgstr "그리고 '변경사항 저장' 버튼을 누르세요."

#: woocommerce-dropshipping.php:722 woocommerce-dropshipping.php:726
msgid "Suppliers"
msgstr "공급자"

#: woocommerce-dropshipping.php:724
msgid "Dropshipping Supplier"
msgstr "생산자 직송 공급업체"

#: woocommerce-dropshipping.php:728
msgid "Search Dropshipping Suppliers"
msgstr "생산자 직송 공급업체 검색"

#: woocommerce-dropshipping.php:730
msgid "All Dropshipping Suppliers"
msgstr "모든 생산자 직송 공급업체"

#: woocommerce-dropshipping.php:732
msgid "Edit Dropshipping Supplier"
msgstr "생산자 직송 공급업체 편집"

#: woocommerce-dropshipping.php:734
msgid "Update Dropshipping Supplier"
msgstr "생산자 직송 공급업체 업데이트"

#: woocommerce-dropshipping.php:736
msgid "Add New Dropshipping Supplier"
msgstr "새로운 직송 공급업체 추가"

#: woocommerce-dropshipping.php:738
msgid "New Dropshipping Supplier Name"
msgstr "새로운 생산자 직송 공급업체 이름"

#: woocommerce-dropshipping.php:740
msgid "Popular Dropshipping Suppliers"
msgstr "인기 있는 Dropshipping 공급업체"

#: woocommerce-dropshipping.php:742
msgid "Separate Dropshipping Suppliers with commas"
msgstr "Dropshipping 공급업체를 쉼표로 구분하세요."

#: woocommerce-dropshipping.php:744
msgid "Add or remove Dropshipping Suppliers"
msgstr "Dropshipping 공급업체 추가 또는 제거"

#: woocommerce-dropshipping.php:746
msgid "Choose from the most used Dropshipping Suppliers"
msgstr "가장 많이 사용되는 Dropshipping 공급업체 중에서 선택하세요."

#: woocommerce-dropshipping.php:748
msgid "No Dropshipping Suppliers found"
msgstr "생산자 직송 공급업체를 찾을 수 없습니다."

#: woocommerce-dropshipping.php:875 woocommerce-dropshipping.php:876
msgid "Dashboard"
msgstr "계기반"

#: /woocommerce-dropshipping/ali-api/woocommerce_aliexpress.php:1704
msgid "\""
msgstr "\""

#: /woocommerce-dropshipping/complete.php:116
#: /woocommerce-dropshipping/packingslip.php:116
#, php-format
msgid "<strong>Supplier Account #</strong> %s"
msgstr "<strong>공급업체 계정 #</strong> %s"

#: /woocommerce-dropshipping/packingslip.php:84
#, php-format
msgid "[ %s Order # %s  ]"
msgstr "[ %s 주문 번호 %s ]"

#: /woocommerce-dropshipping/complete.php:84
#, php-format
msgid "[ %s Order # %s is completed ]"
msgstr "[ %s 주문 번호 %s이(가) 완료되었습니다 ]"

#: /woocommerce-dropshipping/templates/wc-dropshipping-dashboard.php:56
msgid "Account Information"
msgstr "계정 정보"

#: /woocommerce-dropshipping/templates/wc-dropshipping-dashboard.php:103
msgid "Active Affiliate Products"
msgstr "활성 제휴 제품"

#: /woocommerce-dropshipping/templates/wc-dropshipping-dashboard.php:151
msgid "Adjust Plugin Settings"
msgstr "플러그인 설정 조정"

#: /woocommerce-dropshipping/templates/wc-dropshipping-dashboard.php:145
msgid "Aliexpress Import"
msgstr "알리익스프레스 수입"

#: /woocommerce-dropshipping/templates/wc-dropshipping-dashboard.php:61
msgid "Aliexpress Orders"
msgstr "Aliexpress 주문"

#: /woocommerce-dropshipping/ali-api/woocommerce_aliexpress.php:1156
msgid "API Key Mismatch!!"
msgstr "API 키 불일치!!"

#: /woocommerce-dropshipping/complete.php:1035
#: /woocommerce-dropshipping/packingslip.php:1035
msgid "Billing Address"
msgstr "청구 지 주소"

#: /woocommerce-dropshipping/complete.php:171
#: /woocommerce-dropshipping/packingslip.php:171
msgid "Chosen Shipping Method:"
msgstr "선택한 배송 방법:"

#: /woocommerce-dropshipping/complete.php:994
#: /woocommerce-dropshipping/complete.php:1141
#: /woocommerce-dropshipping/packingslip.php:994
#: /woocommerce-dropshipping/packingslip.php:1141
msgid "Company Address"
msgstr "회사 주소"

#: /woocommerce-dropshipping/templates/wc-dropshipping-dashboard.php:96
msgid "Completed Dropshipping Orders"
msgstr "완료된 생산자 직송 주문"

#: /woocommerce-dropshipping/templates/wc-dropshipping-dashboard.php:152
msgid "Configure packing slips, emails and more."
msgstr "포장 명세서, 이메일 등을 구성합니다."

#: /woocommerce-dropshipping/complete.php:246
#: /woocommerce-dropshipping/packingslip.php:246
#, php-format
msgid "Customer Order Note : %s"
msgstr "고객 주문 메모: %s"

#: /woocommerce-dropshipping/inc/class-wc-dropshipping-admin.php:548
msgid "Dropshipping Notifications"
msgstr "생산자 직송 알림"

#: /woocommerce-dropshipping/ali-api/woocommerce_aliexpress.php:1441
msgid "Error. Product does not exist in woocommerce store."
msgstr "오류. 우커머스 스토어에 제품이 존재하지 않습니다."

#: /woocommerce-dropshipping/ali-api/woocommerce_aliexpress.php:938
msgid "Given parent categories id does not exist in product categories list."
msgstr "주어진 상위 카테고리 ID가 제품 카테고리 목록에 존재하지 않습니다."

#: /woocommerce-dropshipping/templates/wc-dropshipping-dashboard.php:153
msgid "Go to Settings"
msgstr "설정으로 바로 가기"

#. Description of the plugin
msgid ""
"Handle dropshipping from your WooCommerce. Create a packing slip, and notify "
"the vendor when an order is paid. Import inventory updates via CSV from your "
"vendors."
msgstr ""
"WooCommerce에서 직송을 처리하세요. 포장 명세서를 작성하고 주문이 완료되면 공"
"급업체에 알립니다. 공급업체로부터 CSV를 통해 재고 업데이트를 가져옵니다."

#. URI of the plugin
msgid "http://woocommerce.com/products/woocommerce-dropshipping/"
msgstr "http://woocommerce.com/products/woocommerce-dropshipping/"

#. Author URI of the plugin
msgid "https://opmc.com.au/"
msgstr "https://opmc.com.au/"

#: /woocommerce-dropshipping/complete.php:436
#: /woocommerce-dropshipping/packingslip.php:436
msgid "Image"
msgstr "영상"

#: /woocommerce-dropshipping/ali-api/woocommerce_aliexpress.php:652
msgid "Image data is empty!"
msgstr "이미지 데이터가 비어 있습니다!"

#: /woocommerce-dropshipping/templates/wc-dropshipping-dashboard.php:147
msgid "Install Now"
msgstr "지금 설치"

#: /woocommerce-dropshipping/templates/wc-dropshipping-dashboard.php:146
msgid "Install the extension to get started"
msgstr "시작하려면 확장 프로그램을 설치하세요."

#: /woocommerce-dropshipping/templates/wc-dropshipping-dashboard.php:126
msgid "Low on Stock"
msgstr "재고 부족"

#: /woocommerce-dropshipping/templates/wc-dropshipping-dashboard.php:159
msgid "Manage Suppliers"
msgstr "공급업체 관리"

#: /woocommerce-dropshipping/ali-api/woocommerce_aliexpress.php:1589
msgid "Merchant store currency code not found!"
msgstr "판매자 상점 통화 코드를 찾을 수 없습니다!"

#: /woocommerce-dropshipping/complete.php:829
#: /woocommerce-dropshipping/packingslip.php:829
msgid "Miscellaneous"
msgstr "여러 가지 잡다한"

#: /woocommerce-dropshipping/ali-api/woocommerce_aliexpress.php:921
msgid "Name parameter required."
msgstr "이름 매개변수가 필요합니다."

#: /woocommerce-dropshipping/ali-api/woocommerce_aliexpress.php:850
msgid "No categories found!"
msgstr "카테고리를 찾을 수 없습니다!"

#: /woocommerce-dropshipping/ali-api/woocommerce_aliexpress.php:634
#: /woocommerce-dropshipping/ali-api/woocommerce_aliexpress.php:1165
msgid "Oops! Something went wrong. Please try again!"
msgstr "이런! 문제가 발생했습니다. 다시 시도해 주세요!"

#. Author of the plugin
msgid "OPMC Australia Pty Ltd"
msgstr "OPMC Australia Pty Ltd"

#: /woocommerce-dropshipping/inc/class-wc-dropshipping-checkout.php:166
#: /woocommerce-dropshipping/inc/class-wc-dropshipping-checkout.php:175
msgid "Order number"
msgstr "주문 번호"

#: /woocommerce-dropshipping/complete.php:234
#: /woocommerce-dropshipping/packingslip.php:234
msgid "Order Number :"
msgstr "주문 번호"

#: /woocommerce-dropshipping/templates/wc-dropshipping-dashboard.php:40
msgid "Orders"
msgstr "명령"

#: /woocommerce-dropshipping/templates/wc-dropshipping-dashboard.php:75
msgid "Orders Completed"
msgstr "주문 완료"

#: /woocommerce-dropshipping/templates/wc-dropshipping-dashboard.php:68
msgid "Orders in Progress"
msgstr "진행 중인 주문"

#: /woocommerce-dropshipping/templates/wc-dropshipping-dashboard.php:158
msgid "Organise your store's products by their supplier."
msgstr "공급업체별로 매장의 제품을 구성하세요."

#: /woocommerce-dropshipping/templates/wc-dropshipping-dashboard.php:35
msgid "Out of Stock"
msgstr "품절"

#: /woocommerce-dropshipping/templates/wc-dropshipping-dashboard.php:82
msgid "Out of Stock Listings"
msgstr "품절 목록"

#: /woocommerce-dropshipping/complete.php:196
#: /woocommerce-dropshipping/complete.php:218
#: /woocommerce-dropshipping/packingslip.php:196
#: /woocommerce-dropshipping/packingslip.php:218
msgid "Payment Type :"
msgstr "결제 유형:"

#: /woocommerce-dropshipping/templates/wc-dropshipping-dashboard.php:89
msgid "Pending Orders"
msgstr "주문을 보류"

#: /woocommerce-dropshipping/ali-api/woocommerce_aliexpress.php:253
#: /woocommerce-dropshipping/ali-api/woocommerce_aliexpress.php:1202
msgid "Please enter a valid Type (simple or variable)!"
msgstr "유효한 유형(단순 또는 변수)을 입력하세요!"

#: /woocommerce-dropshipping/ali-api/woocommerce_aliexpress.php:444
#: /woocommerce-dropshipping/ali-api/woocommerce_aliexpress.php:1393
msgid "Please enter a valid URL for this AliExpress Product!"
msgstr "이 AliExpress 제품에 대한 유효한 URL을 입력하십시오!"

#: /woocommerce-dropshipping/ali-api/woocommerce_aliexpress.php:448
#: /woocommerce-dropshipping/ali-api/woocommerce_aliexpress.php:1397
msgid "Please enter a valid URL for this AliExpress Store!"
msgstr "이 AliExpress 상점에 대한 유효한 URL을 입력하십시오!"

#: /woocommerce-dropshipping/ali-api/woocommerce_aliexpress.php:1389
msgid "Please enter AliExpress Store Name for this product!"
msgstr "이 제품의 AliExpress 스토어 이름을 입력하세요!"

#: /woocommerce-dropshipping/ali-api/woocommerce_aliexpress.php:452
#: /woocommerce-dropshipping/ali-api/woocommerce_aliexpress.php:1401
msgid "Please enter AliExpress Store Price Range for this product!"
msgstr "이 제품에 대한 AliExpress Store 가격 범위를 입력하십시오!"

#: /woocommerce-dropshipping/ali-api/woocommerce_aliexpress.php:1232
msgid "Please specify a list of valid categories in array format!"
msgstr "유효한 카테고리 목록을 배열 형식으로 지정하세요!"

#: /woocommerce-dropshipping/ali-api/woocommerce_aliexpress.php:1246
msgid ""
"Please specify a list of valid categories in array format. Categories array "
"must contain a valid numeric id parameter!"
msgstr ""
"유효한 카테고리 목록을 배열 형식으로 지정하세요. 카테고리 배열에는 유효한 숫"
"자 ID 매개변수가 포함되어야 합니다."

#: /woocommerce-dropshipping/ali-api/woocommerce_aliexpress.php:1293
msgid ""
"Please specify a list of valid image URLs in array format. Images array must "
"contain a valid image URL in src. Image type can be one of these: (jpg, gif, "
"png, jpeg)."
msgstr ""
"유효한 이미지 URL 목록을 배열 형식으로 지정하세요. 이미지 배열은 src에 유효"
"한 이미지 URL을 포함해야 합니다. 이미지 유형은 다음 중 하나일 수 있습니다"
"(jpg, gif, png, jpeg)."

#: /woocommerce-dropshipping/ali-api/woocommerce_aliexpress.php:1254
msgid "Please specify a list of valid images URLs in array format!"
msgstr "유효한 이미지 URL 목록을 배열 형식으로 지정하세요!"

#: /woocommerce-dropshipping/ali-api/woocommerce_aliexpress.php:283
msgid "Please specify a valid category array format!"
msgstr "올바른 카테고리 배열 형식을 지정하세요!"

#: /woocommerce-dropshipping/ali-api/woocommerce_aliexpress.php:297
msgid ""
"Please specify a valid category array format. Categories array must contain "
"a valid numeric id parameter!"
msgstr ""
"올바른 카테고리 배열 형식을 지정하세요. 카테고리 배열에는 유효한 숫자 ID 매개"
"변수가 포함되어야 합니다."

#: /woocommerce-dropshipping/ali-api/woocommerce_aliexpress.php:365
#: /woocommerce-dropshipping/ali-api/woocommerce_aliexpress.php:1314
msgid ""
"Please specify a valid list of Dimensions in array format. Dimensions array "
"must contain a valid numeric length, width, and height parameters!"
msgstr ""
"배열 형식으로 유효한 차원 목록을 지정하십시오. 치수 배열에는 유효한 숫자 길"
"이, 너비 및 높이 매개변수가 포함되어야 합니다."

#: /woocommerce-dropshipping/ali-api/woocommerce_aliexpress.php:1357
msgid ""
"Please specify a valid list of Tags array format. Tags array must contain a "
"valid numeric id parameter!"
msgstr ""
"태그 배열 형식의 유효한 목록을 지정하십시오. 태그 배열에는 유효한 숫자 ID 매"
"개변수가 포함되어야 합니다."

#: /woocommerce-dropshipping/ali-api/woocommerce_aliexpress.php:394
#: /woocommerce-dropshipping/ali-api/woocommerce_aliexpress.php:1343
msgid ""
"Please specify a valid list of Tags in array format. Tags array must contain "
"a valid numeric id parameter!"
msgstr ""
"유효한 태그 목록을 배열 형식으로 지정하세요. 태그 배열에는 유효한 숫자 ID 매"
"개변수가 포함되어야 합니다."

#: /woocommerce-dropshipping/ali-api/woocommerce_aliexpress.php:408
msgid ""
"Please specify a valid list of Tagsin array format. Tags array must contain "
"a valid numeric id parameter!"
msgstr ""
"배열 형식의 유효한 태그 목록을 지정하십시오. 태그 배열에는 유효한 숫자 ID 매"
"개변수가 포함되어야 합니다."

#: /woocommerce-dropshipping/ali-api/woocommerce_aliexpress.php:386
#: /woocommerce-dropshipping/ali-api/woocommerce_aliexpress.php:1335
msgid ""
"Please specify a valid non-negative numeric height parameter within "
"Dimensions array!"
msgstr "치수 배열 내에 음수가 아닌 유효한 숫자 높이 매개변수를 지정하십시오!"

#: /woocommerce-dropshipping/ali-api/woocommerce_aliexpress.php:373
#: /woocommerce-dropshipping/ali-api/woocommerce_aliexpress.php:1322
msgid ""
"Please specify a valid non-negative numeric length parameter within "
"Dimensions array!"
msgstr "차원 배열 내에 음수가 아닌 유효한 숫자 길이 매개변수를 지정하십시오!"

#: /woocommerce-dropshipping/ali-api/woocommerce_aliexpress.php:379
#: /woocommerce-dropshipping/ali-api/woocommerce_aliexpress.php:1328
msgid ""
"Please specify a valid non-negative numeric width parameter within "
"Dimensions array!"
msgstr "치수 배열 내에 음수가 아닌 유효한 숫자 너비 매개변수를 지정하십시오!"

#: /woocommerce-dropshipping/ali-api/woocommerce_aliexpress.php:305
msgid "Please specify valid URLs to images in array format!"
msgstr "배열 형식의 이미지에 유효한 URL을 지정하십시오!"

#: /woocommerce-dropshipping/ali-api/woocommerce_aliexpress.php:344
msgid ""
"Please specify valid URLs to images in array format. Images array must "
"contain a valid image URL in src. Image type can be one of these: (jpg, gif, "
"png, jpeg)."
msgstr ""
"배열 형식의 이미지에 유효한 URL을 지정하세요. 이미지 배열은 src에 유효한 이미"
"지 URL을 포함해야 합니다. 이미지 유형은 다음 중 하나일 수 있습니다(jpg, gif, "
"png, jpeg)."

#: /woocommerce-dropshipping/templates/wc-dropshipping-dashboard.php:140
msgid "Plugin Setup"
msgstr "플러그인 설정"

#: /woocommerce-dropshipping/inc/class-wc-dropshipping-orders.php:732
msgid "'New Order #%1$s From %2$s"
msgstr "'%2$s의 새 주문 #%1$s"

#: /woocommerce-dropshipping/complete.php:614
#: /woocommerce-dropshipping/complete.php:646
#: /woocommerce-dropshipping/packingslip.php:614
#: /woocommerce-dropshipping/packingslip.php:646
msgid "Price"
msgstr "가격"

#: /woocommerce-dropshipping/complete.php:488
#: /woocommerce-dropshipping/packingslip.php:488
msgid "Product"
msgstr "제품"

#: /woocommerce-dropshipping/ali-api/woocommerce_aliexpress.php:500
msgid "Product already exists. Please select another product."
msgstr "제품이 이미 존재합니다. 다른 제품을 선택해 주세요."

#: /woocommerce-dropshipping/templates/wc-dropshipping-dashboard.php:45
msgid "Projected Profit"
msgstr "예상 이익"

#: /woocommerce-dropshipping/templates/wc-dropshipping-dashboard.php:30
msgid "Published Listings"
msgstr "게시된 목록"

#: /woocommerce-dropshipping/complete.php:512
#: /woocommerce-dropshipping/packingslip.php:512
msgid "Quantity"
msgstr "수량"

#: /woocommerce-dropshipping/templates/wc-dropshipping-dashboard.php:50
msgid "Recent Order Data"
msgstr "최근 주문 데이터"

#: /woocommerce-dropshipping/ali-api/woocommerce_aliexpress.php:221
msgid "Setting for price rate is not set"
msgstr "가격 비율 설정이 설정되지 않았습니다."

#: /woocommerce-dropshipping/complete.php:1080
#: /woocommerce-dropshipping/complete.php:1241
#: /woocommerce-dropshipping/packingslip.php:1080
#: /woocommerce-dropshipping/packingslip.php:1241
msgid "Shipping Address"
msgstr "배송 주소"

#: /woocommerce-dropshipping/complete.php:838
#: /woocommerce-dropshipping/complete.php:848
#: /woocommerce-dropshipping/packingslip.php:838
#: /woocommerce-dropshipping/packingslip.php:848
msgid "Shipping Cost"
msgstr "배송 비용"

#: /woocommerce-dropshipping/complete.php:464
#: /woocommerce-dropshipping/packingslip.php:464
msgid "SKU"
msgstr "SKU"

#: /woocommerce-dropshipping/complete.php:464
#: /woocommerce-dropshipping/packingslip.php:464
msgid "Customer Email : %s"
msgstr "고객 이메일: %s"

#: /woocommerce-dropshipping/ali-api/woocommerce_aliexpress.php:1559
msgid "Something went wrong. Please try again!"
msgstr "문제가 발생했습니다. 다시 시도해 주세요!"

#: /woocommerce-dropshipping/complete.php:868
#: /woocommerce-dropshipping/packingslip.php:868
msgid "taxes"
msgstr "구실"

#: /woocommerce-dropshipping/complete.php:1298
msgid "Thank you!"
msgstr "감사합니다!"

#: /woocommerce-dropshipping/ali-api/woocommerce_aliexpress.php:415
msgid "The Attributes parameter must be in a valid array format!"
msgstr "속성 매개변수는 유효한 배열 형식이어야 합니다!"

#: /woocommerce-dropshipping/ali-api/woocommerce_aliexpress.php:1364
msgid "The Attributess parameter must be in a valid array format!"
msgstr "Attributess 매개변수는 유효한 배열 형식이어야 합니다!"

#: /woocommerce-dropshipping/ali-api/woocommerce_aliexpress.php:879
msgid "The Category Parent parameter is required and must be numeric value!"
msgstr "Category Parent 매개변수는 필수이며 숫자 값이어야 합니다."

#: /woocommerce-dropshipping/ali-api/woocommerce_aliexpress.php:419
msgid "The Default Attributes parameter must be in a valid array format!"
msgstr "기본 속성 매개변수는 유효한 배열 형식이어야 합니다!"

#: /woocommerce-dropshipping/ali-api/woocommerce_aliexpress.php:1368
msgid "The Default Attributess parameter must be in a valid array format!"
msgstr "기본 속성 매개변수는 유효한 배열 형식이어야 합니다!"

#: /woocommerce-dropshipping/ali-api/woocommerce_aliexpress.php:273
#: /woocommerce-dropshipping/ali-api/woocommerce_aliexpress.php:875
msgid "The Description parameter is required!"
msgstr "설명 매개변수가 필요합니다!"

#: /woocommerce-dropshipping/ali-api/woocommerce_aliexpress.php:957
msgid "The Id parameter is required and must be a number!"
msgstr "Id 매개변수는 필수이며 숫자여야 합니다."

#: /woocommerce-dropshipping/ali-api/woocommerce_aliexpress.php:350
#: /woocommerce-dropshipping/ali-api/woocommerce_aliexpress.php:1299
msgid ""
"The Manage Stock parameter is required and must be a boolean (true/false) "
"value!"
msgstr "재고 관리 매개변수는 필수이며 부울(true/false) 값이어야 합니다!"

#: /woocommerce-dropshipping/ali-api/woocommerce_aliexpress.php:871
msgid "The Name parameter is required!"
msgstr "이름 매개변수가 필요합니다!"

#: /woocommerce-dropshipping/ali-api/woocommerce_aliexpress.php:428
#: /woocommerce-dropshipping/ali-api/woocommerce_aliexpress.php:1377
msgid ""
"The Number Of Orders parameter must be a valid non-negative numeric value!"
msgstr "주문 수 매개변수는 음수가 아닌 유효한 숫자 값이어야 합니다!"

#: /woocommerce-dropshipping/ali-api/woocommerce_aliexpress.php:2002
msgid "The Order Id does not exist!"
msgstr "주문 ID가 존재하지 않습니다!"

#: /woocommerce-dropshipping/ali-api/woocommerce_aliexpress.php:977
msgid "The order id does not exist."
msgstr "주문 ID가 존재하지 않습니다."

#: /woocommerce-dropshipping/ali-api/woocommerce_aliexpress.php:2007
msgid "The Order Id parameter is required!"
msgstr "주문 ID 매개변수가 필요합니다!"

#: /woocommerce-dropshipping/ali-api/woocommerce_aliexpress.php:2012
msgid "The Order Status parameter is required!"
msgstr "주문 상태 매개변수가 필요합니다!"

#: /woocommerce-dropshipping/ali-api/woocommerce_aliexpress.php:261
#: /woocommerce-dropshipping/ali-api/woocommerce_aliexpress.php:1210
msgid ""
"The Price parameter is required and must be a valid non-negative numeric "
"value!"
msgstr "가격 매개변수는 필수이며 음수가 아닌 유효한 숫자 값이어야 합니다."

#: /woocommerce-dropshipping/ali-api/woocommerce_aliexpress.php:265
#: /woocommerce-dropshipping/ali-api/woocommerce_aliexpress.php:1214
msgid ""
"The Regular Price parameter is required and must be a valid non-negative "
"numeric value!"
msgstr "정상 가격 매개변수는 필수이며 음수가 아닌 유효한 숫자 값이어야 합니다."

#: /woocommerce-dropshipping/ali-api/woocommerce_aliexpress.php:269
#: /woocommerce-dropshipping/ali-api/woocommerce_aliexpress.php:1218
msgid "The Sale Price parameter must be a valid non-negative numeric value!"
msgstr "판매 가격 매개변수는 음수가 아닌 유효한 숫자 값이어야 합니다."

#: /woocommerce-dropshipping/ali-api/woocommerce_aliexpress.php:277
msgid "The Short Description parameter is required!"
msgstr "간단한 설명 매개변수가 필요합니다!"

#: /woocommerce-dropshipping/ali-api/woocommerce_aliexpress.php:257
#: /woocommerce-dropshipping/ali-api/woocommerce_aliexpress.php:1206
msgid "The SKU parameter is required!"
msgstr "SKU 매개변수가 필요합니다!"

#: /woocommerce-dropshipping/ali-api/woocommerce_aliexpress.php:354
#: /woocommerce-dropshipping/ali-api/woocommerce_aliexpress.php:1303
msgid ""
"The Stock Quantity parameter is required and must be a valid non-negative "
"number!"
msgstr "재고 수량 매개변수는 필수이며 음수가 아닌 유효한 숫자여야 합니다!"

#: /woocommerce-dropshipping/ali-api/woocommerce_aliexpress.php:249
#: /woocommerce-dropshipping/ali-api/woocommerce_aliexpress.php:1198
msgid "The Title parameter is required!"
msgstr "제목 매개변수가 필요합니다!"

#: /woocommerce-dropshipping/ali-api/woocommerce_aliexpress.php:423
#: /woocommerce-dropshipping/ali-api/woocommerce_aliexpress.php:1372
msgid "The Variations parameter must be in a valid array format!"
msgstr "Variations 매개변수는 유효한 배열 형식이어야 합니다!"

#: /woocommerce-dropshipping/ali-api/woocommerce_aliexpress.php:358
#: /woocommerce-dropshipping/ali-api/woocommerce_aliexpress.php:1307
msgid "The Weight parameter must be a valid non-negative numeric value!"
msgstr "Weight 매개변수는 음수가 아닌 유효한 숫자 값이어야 합니다!"

#: /woocommerce-dropshipping/ali-api/woocommerce_aliexpress.php:1090
msgid "The woo API key  parameter is required!"
msgstr "woo API 키 매개변수가 필요합니다!"

#: /woocommerce-dropshipping/ali-api/woocommerce_aliexpress.php:1086
msgid "The woo url parameter is required!"
msgstr "woo URL 매개변수가 필요합니다!"

#: /woocommerce-dropshipping/complete.php:915
#: /woocommerce-dropshipping/complete.php:932
#: /woocommerce-dropshipping/packingslip.php:915
#: /woocommerce-dropshipping/packingslip.php:932
msgid "Total"
msgstr "총"

#: /woocommerce-dropshipping/complete.php:346
#: /woocommerce-dropshipping/packingslip.php:346
msgid "Tracking Number:"
msgstr "추적 번호:"

#: /woocommerce-dropshipping/complete.php:543
#: /woocommerce-dropshipping/complete.php:575
#: /woocommerce-dropshipping/packingslip.php:543
#: /woocommerce-dropshipping/packingslip.php:575
msgid "Type Of Package"
msgstr "패키지 유형"

#: /woocommerce-dropshipping/ali-api/woocommerce_aliexpress.php:1160
msgid "URL mismatch."
msgstr "URL이 일치하지 않습니다."

#: /woocommerce-dropshipping/woocommerce-dropshipping.php:159
#, php-format
msgid "We hope you enjoy your order. Thank you for shopping with %1$s"
msgstr "주문을 즐기시기 바랍니다. %1$s로 쇼핑해 주셔서 감사합니다"

#. 1: href link to Fileinfo extension php doc
#: /woocommerce-dropshipping/woocommerce-dropshipping.php:55
#, php-format
msgid "WooCommerce Dropshipping requires %s to be installed on your server."
msgstr "WooCommerce Dropshipping을 사용하려면 서버에 %s을(를) 설치해야 합니다."
